msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-04-01 10:29+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-CN\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. placeholder {0}: total ?? 0
#: src/js/browser/search/index.tsx:165
msgid "{0, plural, one {# result} other {# results}}"
msgstr "{0, plural, one {# 个结果} other {# 个结果}}"

#. placeholder {0}: schema.maxLength
#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/SchemaHeader.tsx:204
msgid "{0, plural, one {maximum # character} other {maximum # characters}}"
msgstr "{0, plural, one {最长 # 个字符} other {最长 # 个字符}}"

#. placeholder {0}: schema.maxItems
#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/SchemaHeader.tsx:242
msgid "{0, plural, one {maximum # item} other {maximum # items}}"
msgstr "{0, plural, one {最多 # 个元素} other {最多 # 个元素}}"

#. placeholder {0}: schema.maxProperties
#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/SchemaHeader.tsx:279
msgid "{0, plural, one {maximum # property} other {maximum # properties}}"
msgstr "{0, plural, one {最多 # 个属性} other {最多 # 个属性}}"

#. placeholder {0}: schema.minLength
#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/SchemaHeader.tsx:193
msgid "{0, plural, one {minimum # character} other {minimum # characters}}"
msgstr "{0, plural, one {最短 # 个字符} other {最短 # 个字符}}"

#. placeholder {0}: schema.minItems
#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/SchemaHeader.tsx:235
msgid "{0, plural, one {minimum # item} other {minimum # items}}"
msgstr "{0, plural, one {最少 # 个元素} other {最少 # 个元素}}"

#. placeholder {0}: schema.minProperties
#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/SchemaHeader.tsx:268
msgid "{0, plural, one {minimum # property} other {minimum # properties}}"
msgstr "{0, plural, one {最少 # 个属性} other {最少 # 个属性}}"

#. placeholder {0}: quoteUrl(projectName)
#. placeholder {1}: quoteUrl(ref)
#: src/js/browser/banners/NoSuchVersion.tsx:31
msgid "{0} does not have documentation for version {1}."
msgstr "{0} 没有版本 {1} 的文档。"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:119
msgid "{count, plural, one {array} =1 {array} other {arrays}}"
msgstr "{count, plural, one {数组} =1 {数组} other {数组}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:81
msgid "{count, plural, one {base64 string} =1 {base64 string} other {base64 strings}}"
msgstr "{count, plural, one {base64 字符串} =1 {base64 字符串} other {base64 字符串}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:99
msgid "{count, plural, one {boolean} =1 {boolean} other {booleans}}"
msgstr "{count, plural, one {布尔值} =1 {布尔值} other {布尔值}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:32
msgid "{count, plural, one {date} =1 {date} other {dates}}"
msgstr "{count, plural, one {日期} =1 {日期} other {日期}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:29
msgid "{count, plural, one {date/time} =1 {date/time} other {dates/times}}"
msgstr "{count, plural, one {日期/时间} =1 {日期/时间} other {日期/时间}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:77
msgid "{count, plural, one {double} =1 {double} other {doubles}}"
msgstr "{count, plural, one {double} =1 {double} other {doubles}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:37
msgid "{count, plural, one {duration} =1 {duration} other {durations}}"
msgstr "{count, plural, one {持续时间} =1 {持续时间} other {持续时间}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:41
msgid "{count, plural, one {email} =1 {email} other {emails}}"
msgstr "{count, plural, one {邮箱地址} =1 {邮箱地址} other {邮箱地址}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:73
msgid "{count, plural, one {float} =1 {float} other {floats}}"
msgstr "{count, plural, one {float} =1 {float} other {floats}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:45
msgid "{count, plural, one {hostname} =1 {hostname} other {hostnames}}"
msgstr "{count, plural, one {主机名} =1 {主机名} other {主机名}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:103
msgid "{count, plural, one {integer} =1 {integer} other {integers}}"
msgstr "{count, plural, one {integer} =1 {integer} other {integers}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:49
msgid "{count, plural, one {IPv4 address} =1 {IPv4 address} other {IPv4 addresses}}"
msgstr "{count, plural, one {IPv4 地址} =1 {IPv4 地址} other {IPv4 地址}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:57
msgid "{count, plural, one {IPv6 address} =1 {IPv6 address} other {IPv6 addresses}}"
msgstr "{count, plural, one {IPv6 地址} =1 {IPv6 地址} other {IPv6 地址}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:146
msgid "{count, plural, one {map} =1 {map} other {maps}}"
msgstr "{count, plural, one {映射} =1 {映射} other {映射}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:107
msgid "{count, plural, one {number} =1 {number} other {numbers}}"
msgstr "{count, plural, one {数字} =1 {数字} other {数字}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:111
msgid "{count, plural, one {object} =1 {object} other {objects}}"
msgstr "{count, plural, one {对象} =1 {对象} other {对象}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:91
msgid "{count, plural, one {password} =1 {password} other {passwords}}"
msgstr "{count, plural, one {密码} =1 {密码} other {密码}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:115
msgid "{count, plural, one {string} =1 {string} other {strings}}"
msgstr "{count, plural, one {字符串} =1 {字符串} other {字符串}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:64
msgid "{count, plural, one {URI} =1 {URI} other {URIs}}"
msgstr "{count, plural, one {URI} =1 {URI} other {URIs}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:66
msgid "{count, plural, one {UUID} =1 {UUID} other {UUIDs}}"
msgstr "{count, plural, one {UUID} =1 {UUID} other {UUIDs}}"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:138
#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:148
msgid "{head} of {modifier}"
msgstr "{modifier}{head}"

#: src/js/browser/layout/SuggestEdit.tsx:24
msgid "### Suggest an edit to documentation"
msgstr "### 文档修改建议"

#: src/js/browser/layout/SuggestEdit.tsx:26
msgid "<!-- Do not edit below this line -->"
msgstr "<!-- 请勿编辑以下内容 -->"

#: src/js/browser/layout/SuggestEdit.tsx:25
msgid "<!-- Please describe the issue you encountered -->"
msgstr "<!-- 请在此描述你遇到的文档问题 -->"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/i18n/punctuations.tsx:16
msgid "<0> – </0>"
msgstr "<0> – </0>"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/i18n/punctuations.tsx:4
msgid "<0>, </0>"
msgstr "<0>，</0>"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/i18n/punctuations.tsx:10
msgid "<0>: </0>"
msgstr "<0>：</0>"

#. placeholder {0}: title ? ( <span> {" "} <SchemaTree.ObjectName>{title}</SchemaTree.ObjectName> </span> ) : null
#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/SchemaTree.tsx:193
msgid "<0>object</0>{0}"
msgstr "{0} <0>对象</0>"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/SchemaTree.tsx:166
msgid "array"
msgstr "数组"

#: src/js/browser/layout/useColumnLayout.tsx:232
msgid "Back to Page"
msgstr "返回正文"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:88
msgid "binary data"
msgstr "二进制数据"

#: src/js/browser/layout/useColumnLayout.tsx:213
msgid "Chapters"
msgstr "文档导航"

#: src/js/browser/banners/PageNotFound.tsx:109
msgid "Click here to return to the home page of {versionName}"
msgstr "点击此处回到 {versionName} 文档的首页"

#: src/js/browser/banners/UncaughtRouteError.tsx:51
#: src/js/browser/banners/UncaughtRouteError.tsx:58
msgid "Could not display this page"
msgstr "尝试显示本页面时遇到了问题"

#. placeholder {0}: quoteUrl(repo)
#: src/js/browser/banners/RepoNotFound.tsx:39
msgid "Could not find documentation for <0>{0}</0>."
msgstr "找不到关于 <0>{0}</0> 的文档。"

#: src/js/browser/page/components/Container.tsx:106
msgid "Danger"
msgstr "危险"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/SchemaHeader.tsx:101
msgid "default ="
msgstr "默认是"

#. placeholder {0}: quoteUrl(versionName)
#. placeholder {1}: printLocaleNameIn(i18n.locale, lang)
#. placeholder {2}: printLocaleNameIn(i18n.locale, project.lang)
#: src/js/browser/banners/NotTranslated.tsx:37
msgid "Documentation for {0} has not yet been translated to {1}. You are viewing the {2} version instead."
msgstr "{0} 的文档还没有翻译成{1}，已为你重定向到{2}版本。"

#: src/js/browser/banners/RepoNotFound.tsx:21
#: src/js/browser/banners/RepoNotFound.tsx:27
msgid "Documentation not found"
msgstr "找不到文档库"

#: src/js/browser/banners/IsNotebook.tsx:92
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/js/browser/search/index.tsx:118
msgid "Downloading search index ..."
msgstr "正在加载索引，请稍候 ..."

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/SchemaHeader.tsx:116
msgid "example:"
msgstr "示例："

#: src/js/browser/app.tsx:910
msgid "Failed to display article content"
msgstr "显示文档正文时发生错误"

#: src/js/browser/app.tsx:936
msgid "Failed to display article outline"
msgstr "显示文档大纲时发生错误"

#: src/js/browser/app.tsx:866
msgid "Failed to display navigation menus"
msgstr "显示导航菜单时发生错误"

#: src/js/browser/app.tsx:879
msgid "Failed to display table of contents"
msgstr "显示文档目录时发生错误"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/OpenAPIViewer.tsx:53
msgid "Failed to parse OpenAPI schema"
msgstr "解析 OpenAPI 描述时发生异常"

#: src/js/browser/layout/StatusBanner.tsx:27
msgid "For Preview Only"
msgstr "仅供预览"

#: src/js/browser/layout/NextPage.tsx:75
msgid "Homepage"
msgstr "首页"

#: src/js/browser/banners/IsNotebook.tsx:110
msgid "How to use"
msgstr "如何使用"

#: src/js/browser/banners/RepoNotFound.tsx:44
#: src/js/browser/banners/PageNotFound.tsx:81
msgid "If you entered a web address, check it is correct. The content may have otherwise been moved or deleted."
msgstr "如果你是通过输入网址的方式访问本页面，请检查拼写是否正确。该内容也可能已被移动或删除。"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:68
msgid "int32"
msgstr "int32"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:70
msgid "int64"
msgstr "int64"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/SchemaHeader.tsx:249
msgid "items must be unique"
msgstr "每个元素必须唯一"

#: src/js/browser/layout/BuildInfo.tsx:69
msgid "Last modified"
msgstr "最近修改于"

#: src/js/browser/page/components/Mermaid.tsx:36
msgid "Loading Mermaid diagram ..."
msgstr "正在加载 Mermaid 图表 ..."

#: src/js/browser/search/index.tsx:131
msgid "Loading more results ..."
msgstr "加载更多结果 ..."

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/SchemaTree.tsx:211
msgid "map"
msgstr "映射"

#. placeholder {0}: schema.multipleOf
#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/SchemaHeader.tsx:175
msgid "multiple of {0}"
msgstr "必须是 {0} 的倍数"

#. placeholder {0}: schema.pattern
#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/SchemaHeader.tsx:215
msgid "must match regular expression <0>{0}</0>"
msgstr "必须匹配正则表达式 <0>{0}</0>"

#: src/js/browser/banners/UncaughtRouteError.tsx:41
msgid "Network problems occurred while downloading page content."
msgstr "由于网络异常或者连接超时，页面内容下载失败。"

#: src/js/browser/layout/NextPage.tsx:113
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: src/js/browser/layout/VersionPicker.tsx:119
msgid "nightlies"
msgstr "开发版本"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/SchemaHeader.tsx:290
msgid "no extra keys allowed"
msgstr "不允许额外的键"

#: src/js/browser/page/components/Container.tsx:112
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/SchemaHeader.tsx:133
msgid "one of"
msgstr "枚举"

#: src/js/browser/banners/IsNotebook.tsx:100
msgid "Open on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上打开"

#: src/js/browser/layout/VersionPicker.tsx:133
msgid "other versions"
msgstr "其他版本"

#: src/js/browser/layout/SuggestEdit.tsx:30
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: src/js/browser/layout/BuildInfo.tsx:85
msgid "Page built"
msgstr "页面构建于"

#: src/js/browser/error.tsx:209
msgid "Page error"
msgstr "页面异常"

#: src/js/browser/banners/PageNotFound.tsx:71
#: src/js/browser/banners/PageNotFound.tsx:73
msgid "Page not found"
msgstr "页面未找到"

#: src/js/browser/layout/VersionPicker.tsx:112
msgid "prereleases"
msgstr "预发布版本"

#: src/js/browser/layout/NextPage.tsx:86
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/OperationViewer.tsx:230
msgid "Query parameters"
msgstr "Query 参数"

#. placeholder {0}: error.cause.res.status
#: src/js/browser/banners/UncaughtRouteError.tsx:28
msgid "Received an HTTP {0} error while downloading page content."
msgstr "加载页面内容时遇到了 HTTP {0} 错误。"

#. placeholder {0}: wordBreak(quoteUrl(printed))
#: src/js/browser/banners/RedirectedFrom.tsx:51
msgid "Redirected from {0}"
msgstr "重定向自 {0}"

#: src/js/browser/layout/VersionPicker.tsx:105
msgid "releases"
msgstr "已发布版本"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/OperationViewer.tsx:251
msgid "Request body"
msgstr "请求体"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/OperationViewer.tsx:206
msgid "Request examples"
msgstr "请求体示例"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/SchemaHeader.tsx:76
msgid "required"
msgstr "必填"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/OperationViewer.tsx:306
msgid "Response body"
msgstr "响应体"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/OperationViewer.tsx:297
msgid "Response examples"
msgstr "响应体示例"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/OperationViewer.tsx:371
msgid "Responses"
msgstr "响应"

#: src/js/browser/layout/Search.tsx:18
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/js/browser/search/index.tsx:118
msgid "Search in {title} ..."
msgstr "在 {title} 中搜索 ..."

#: src/js/browser/banners/PageNotFound.tsx:115
msgid "Searching for more pages ..."
msgstr "正在搜索更多页面 ..."

#: src/js/browser/layout/HTMLTitle.tsx:46
msgid "SecretFlow Docs"
msgstr "隐语文档"

#: src/js/browser/layout/StatusBanner.tsx:16
msgid "SecretFlow Documentation"
msgstr "隐语文档"

#: src/js/browser/layout/useColumnLayout.tsx:220
msgid "Sections"
msgstr "本页内容"

#: src/js/browser/main.tsx:217
msgid "Sitemap"
msgstr "文档地图"

#: src/js/browser/layout/SuggestEdit.tsx:33
msgid "Source"
msgstr "源码"

#: src/js/browser/layout/SuggestEdit.tsx:51
msgid "Suggest an edit"
msgstr "报告文档问题"

#: src/js/browser/layout/SuggestEdit.tsx:28
#: src/js/browser/banners/ErrorDetails.tsx:31
msgid "Technical info"
msgstr "技术信息"

#: src/js/browser/banners/UncaughtRouteError.tsx:19
msgid "The application encountered an unexpected error. We apologize for the inconvenience."
msgstr "页面遇到了未预期的异常。因此造成的不便我们深表歉意。"

#. placeholder {0}: wordBreak(quoteUrl(suffix))
#: src/js/browser/banners/PageNotFound.tsx:75
msgid "The page <0>{0}</0> was not found in {versionName}."
msgstr "页面 <0>{0}</0> 在 {versionName} 中未找到。"

#: src/js/browser/banners/IsNotebook.tsx:65
msgid "This is a Jupyter Notebook"
msgstr "这是一个 Jupyter Notebook"

#. placeholder {0}: current.label
#. placeholder {1}: current.raw
#. placeholder {2}: stable.label
#: src/js/browser/banners/IsPrerelease.tsx:82
msgid "This is documentation for <0>{0}</0> version {1}; {button} is the <1>latest {2}</1> version."
msgstr "这是 <0>{0}</0> 版本 {1} 的文档；{button} 是<1>最新的 {2}</1> 版本。"

#. placeholder {0}: stable.label
#: src/js/browser/banners/IsPrerelease.tsx:59
msgid "This is documentation for an <0>unreleased</0> version. {button} is the <1>latest {0}</1> version."
msgstr "这是一个 <0>未发布</0> 版本的文档。{button} 是<1>最新的 {0}</1> 版本。"

#. placeholder {0}: current.raw
#. placeholder {1}: stable.label
#: src/js/browser/banners/IsPrerelease.tsx:98
msgid "This is documentation for version {0}; {button} is the <0>latest</0> {1} version."
msgstr "这是版本 {0} 的文档；{button} 是<0>最新的</0> {1} 版本。"

#: src/js/browser/banners/SuggestLanguage.tsx:55
msgid "This page is also available in <0><1>{localeName}</1><2/></0>."
msgstr "这篇文档也有<0><1>{localeName}</1>版<2/></0>。"

#: src/js/browser/page/components/OpenAPI/components/openapi/text.ts:34
msgid "time"
msgstr "时间"

#: src/js/browser/page/components/Container.tsx:109
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: src/js/browser/layout/SuggestEdit.tsx:34
msgid "User-Agent"
msgstr "User-Agent"

#: src/js/browser/layout/ViewPageSource.tsx:31
msgid "View page source"
msgstr "查看文档源码"

#: src/js/browser/page/components/Container.tsx:103
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/js/browser/banners/UncaughtRouteError.tsx:70
msgid "You may <0>refresh this page</0>, or try again later."
msgstr "你可以<0>尝试刷新本页面</0>，或者稍后再试。"

#: src/js/browser/banners/PageNotFound.tsx:89
msgid "You may also be looking for:"
msgstr "你要找的页面也可能是："
